陳帆：葵翠邨食水達標，如住戶擔心，可選擇輪候其他屋邨

就好似啲藍絲咁，叫人唔鍾意就選擇移民

到底幾on9先講得出呢句野

我唔係住公屋既納稅人，所以我先有權利覺得非人道？

官迫民反，如高官貪心，可選擇敗走

駁唔到！

佢唔係ON9 係收左錢 所以先咁講姐
陰質錢黎架